林卓廷 支聯會維園賣花都被封殺﹗政權未來鎮壓目標係咩？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
支聯會維園賣花都被封殺﹗政權未來鎮壓目標係咩？
20210206

林卓廷 Table TV
24.2K subscribers

支聯會維園賣花都被封殺，今早被食環查封﹗政權未來鎮壓目標係咩？

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing